蘋果做左2019 抗暴之年特輯

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

Push

呢條片啲字眼同平時唔同

叫革命唔叫運動
叫中國唔叫內地
叫親共派唔叫建制派

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

毋忘初心

唔講唔覺
唔怪得聽得咁順耳

推

lm

推
去youtube like

Push!!!!!!!!!!